神獸休息咗一排 又比班藍屍賤種惡返起

屌你老母臭閪
有無人知呢班食屎狗23條街站幾時會再出現？

fuck

即場要小心埋便衣狗

如果太少人

學港共影返佢地大頭相

預左坐監 你淆底就收皮

屌

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

知你地警犬預左坐監

唔該出嚟自首啦
射眼狗

禮拜日

5毛唔記得轉account

FUCK

-0-0

又想水人送頭，擺明有個陷阱係街站前面。。。

你條五毛狗個ac 廢咗架啦
過主啦

咩叫黃人

組團未

離遠火魔屎魔請飲咖啡
不宜近戰
多數有便狗守站